Venus Ko對奶跌咗出嚟⋯⋯

以前follow佢 覺得佢幾靚幾清純 (每個人審美觀唔同,唔啱大家口味唔好屌我)
但係而家好似淨係識露對奶岀嚟 好肉酸

唔露肉淨賣廣告會有收視?

有冇料爆

露奶d likes多咁多
係attention seekers都會上癮

乜女都放上黎

妖

條女日日唔撚憂做

btw佢早排果條唱歌片又變返幾pure

唔露屌得仲勁

淫撚到

冇化妝冇filter

一早UNFOLLOW左依隻臭雞